求2k以下player推介

用緊sony xba a3
有咩play啱推？

Fiio x3k

同求 聽緊535 想睇下有咩推介再試機

睇樣定睇輸出先

屌 Sony耳機梗係配sony player啦
A35唔洗諗 Sony大法有加乘
A35配圈鐵有驚喜

我朋友買左a36 $2000

今星期賣左部fiio x1

真？